各位飲食台巴打對吾住

為左打手同打手之間的交火令到飲食台污煙瘴氣，亦都係我同我老豆之間的問題，請大家暫時避走飲食台，不便之處,跪請原諒

吾我老母sorrysorry,唔

點解要吾自己老母

吾覺有咩做錯

對唔住大撚晒啊屌你老母

受屌受吊